養柴犬,哥基,定哈士奇好?

柴

最上

可愛師

慘過返印度好啲
至少起碼識煮嘢食

芝娃娃

養狗師

養定狗

養定

唔好養最好

西摩耶

送都唔要

哥基可以咬吓佢PAT PAT

印仔住私樓緊係養哈士奇

煮飯師

印仔養自己=養狗

Why not both?

養印狗

我已名草有主

哥姬

米癲拉

食軟飯

德牡師

柴，少病痛又唔痴線

你話呢？

養呢隻

哥gay

狗都唔屌

柴柴

八哥

領養最好

哥基都唔痴線

襯曬印仔

點都無印仔咁痴線

領養代替購買

米痴拉

我想將印媽帶返屋企

唔好整氣炸狗糧比隻狗食

要晒！

請領養，哥基基因天生缺陷，真係唔應該再繁殖

食軟飯好呀

有咩缺憾

哥基喇，腳短短

husky

既養狗 又養貓

本身有遺傳病，老左好多都行唔到

貓

corgi世一

唐狗都係狗 , 你買一隻背後有幾多可憐既無良繁殖?
領養代替購買

狗打狗

法鬥

支持哥基

養咩都好
請領養
唔好買狗

想養柴好耐

嫁左比個男人

養印犬

三隻都養

唐狗得意好多

支持哥雞

哥基啦，香港成街都柴犬

有無印狗?

全都要

又一個領養撚

3隻溝埋做柴哥奇

懶就柴啦
哥基哈士奇運動量大啲
到時玩唔夠係屋企吠鳩你

屋企冇一千呎/俾唔起長開冷氣都唔好養husky唔該

唐狗

領養撚又點，我屋企2隻狗3隻貓都係人地遺棄既，之前隻八哥又係啲人養到5，6歲就唔要，養動物前真係要諗吓係承諾照顧佢地一世

領養

柴唔係要成日出街咩

長開雪櫃囉

梗係husky#bark#husky

要husky住香港其實真係好撚慘...
冬天氣溫先係人地天生夏天溫度

講哈士奇會比正字撚連登仔屌老母

哥基世界第一

Husky最正

我細個養個隻貴婦都是執返黎

呢隻連狗到底係咩品種

可能印媽一陣話其實你都係執返黎

唐狗世界第一

香港咁熱唔好哈士奇啦

米亂up

我屋企隻貴婦都係人地唔要，好多新手養狗買完玩一陣就當垃圾咁，我見到都好嬲

中意哥基個屎忽
但覺得柴犬可愛好多

哈士奇唔是正字?

秋田

烏龜好啲

肥基啦

唔驚成屋都係毛就養柴啦
佢地365日都甩梗毛

哥基似乎無咁煩
柴狗 哈士奇煩個隻閪

柴犬好硬頸好難搞唔好三分鐘熱度，見佢地唔聽話曳就唔要佢地

唔好husky, 夏天佢真係好熱架

all

定犬

任天狗最好

柴，有性格，比例完美，易收埋

4.金毛尋回犬

Corgi for sure
想養隻tri colour既哥基

有班人話雪橇先係

雪橇有3種架啵
阿拉斯加
薩魔
哈士奇
都算係雪橇

金毛世界第一
利申有養

柴犬賤到
見咁多cafe搵佢做生招牌就知

哈

我都係咁話
Btw 係西摩

哈士奇

柴 最健康

次次見到金毛同柴犬都會望到實一實 好想撚狗

why not all

我係街邊見到狗都會摸一摸

金毛好似熊仔好好攬

薩魔最正

哈士奇係咪大陸仔先會講？

摩耶犬 夠晒特別 又cute

外星人狗

NO
外星狗人

八哥世一

Tchaikovsky

薩摩耶
預咗24小時開冷氣

哥雞個屎忽
柴柴個可愛樣 好難選
哈士奇個ON9樣

如果想養柴，諗清楚做多啲research！柴係比較有性格！

同埋柴轉季甩好多毛

邊隻最似佢>

買？

唔係一年甩2次 1次甩半年咩

哥基多病痛D

moom moom
夠晒痴線

識養一定養八哥

考慮下領養

真

領養最好！

香港人通常叫開「雪橇」

英文係叫Husky

戇尻先養husky
煩撚過尻

但哥基老左多病痛，佢腳短但係咁鬼重關節都好大負擔

領養唐狗啦，佢地都好cute架

阿拉斯加

八石

柴！

哈士奇熱啊陰公豬 但堅可愛又傻 （養緊,領養嘅）

柴柴世上最可愛！

養摩天使

氣炸鍋本質上只係個快速風乾機
相信樓主都係會用

異國短毛貓

柴犬

又乖又聽話

外星生物

咁都要揀架

Husky
Samoyed
Alaskan Malamute
都係雪橇
香港人由細到大都叫錯

溝女一定係柴犬

金毛呢

有地方一定係husky其次就柴狗

唔怪得成日氣炸

柯基！

哥基

彩瑛狗

樣又唔係可愛唔明點解會有人養

一直甩唔會停

Adopt, dont shop

養啲唔會受咁多苦的

哈士奇係弱智㗎

同好

金毛

一定係哥基

哥基for sure

哈士奇拆屋隨時唔見幾萬

定延非犬

咁嗰陣時班人真係咁講

養chowchow

好可愛

哥基係基因有缺憾，盡量唔好啦
老左又多病痛

狗界港女

柴100%

領養最佳

最鍾意柴犬有主見 唔會乖乖哋聽主人話嘅性格

見到個comment笑到仆街

咁不如養貓啦，叫完佢，望一望你就走咗去，超有性格

100%柴

Btw,領養代替購買

哥基好痴線

利申：我隻哥基3歲由bb仔開始癲到而家

香港唔叫哈士奇
會叫雪橇

求下你領養唐狗啦
好多係漁護署既唐狗都等緊人道毀滅
你就洗錢俾啲繁殖場逼啲狗仔交配生仔
加上husky根本唔適合香港氣候
唔好害左小生命

任何狗都可以難教，你養狗就一定要學識點教。細個你唔教好，大咗會仲難教

柴犬本身性格比較固執同會慢半拍，有d 嘢佢會知道唔可以做，但好多時候你叫佢停，佢會慢半拍先回應你

哥基本身都聰明，但係老咗要小心關節易出事

哈士奇你要有時間帶佢出去放電，如果唔係佢會日日喺屋企搞破壞

柴狗師

洛威拿

仲要好味道打杖一定養返隻

柴
但我又想支持領養
但我又超鍾意柴 糾結

哥基 因為佢醒目啲

領養煩撚過閪 我買一隻當交手續費

本身有養柴同哥基

柴，好惡，咬人，偏食，好難服侍，出街唔可以放縄，會走失

哥基，溫純，為食，要人寵愛，但成日吠要人注意，出街會撿食

結論：哥基易養好多

邊到有得領養husky

其實有好多選擇

我正樣咁講

雪橇有3種
就咁叫雪橇會唔知你講緊邊種

corgis

唔可愛 神經質

咪就係雪橇
阿拉斯加
西摩
點解唔會知講邊種

有啲狗真係唔養比較好
有心養，醫療貴死你

利申：養緊king charles，好可愛，好乖，但個品種遺傳有心藏病

Husky Malamute Samoyed 3種都係雪橇黎
點解後尾2種可以有自己譯名 Husky要用"雪橇"黎叫

咁通常喺香港養狗嗰啲人都係咁叫
你好少聽到喺香港叫西摩狗做西摩雪橇

是但一隻都溝死女

柴好難教 又固執

其實唐狗都幾好

我自己就養左隻Husky嘅
so far 養左咁耐都未聽過狗友會叫佢做雪橇
個個都會用哈士奇/西摩/阿拉斯加黎叫

其實大陸先叫哈士奇
我都有養兩隻狗 但係真係就咁聽佢哋講husky做雪橇多個叫佢哋哈士奇
但係唔明點解你會話養咗咁耐未聽過狗友會叫佢做雪橇

同埋唔明點解你話就咁講雪橇會唔明講緊邊隻狗
我哋究竟係咪唔係同一個香港

定狗

我聽到人地講養雪橇 我會問清楚係邊種囉
就好似人地用 andriod機 我唔會pre assume係samsung 可以係LG Sony 架嘛

養二哈一定最正
on99咁
但香港天氣唔啱

哥基屎忽
但短腳狗大左多病痛

我揀柴

你都唔應該再繁殖

收爹啦

係，所以請領養🙏🙏

行一轉領養，睇中邊隻就揀邊隻

二哈 大陸用語黎

我屋企隻豬頭炳

認真答，其實一路都覺得香港地唔太適合養哈士奇。一嚟運動量高有啲性格再好動啲百厭啲，你屋企真係要有返咁上下空間俾佢活動；二嚟香港啲濕鳩天氣唔係好建議養呢啲品種。當然，如果你有錢住大屋長期開冷氣另計，個道理同窮撚生仔正仆街一樣，有返咁上下條件俾到舒適嘅環境佢就okay。領養代替購買，唔需要理咩品種，有緣咪俾個家佢。
利申，自己隻玩具貴婦夏天就算剃短毛帶落樓下，睇見佢都辛苦

我叫開husky

你諗清楚再問

十幾年前好似係叫西伯利亞同阿拉斯加作區分

想摸
用狗糧換摸ok?

Malamute 喎，香港點養

淨係我屋企嗰邊已經有兩隻阿拉斯加啦
你唔知唔係代表冇

Nayeon

唔知你屋幾大，你覺得得咪得囉；外國前後花園唔夠大，都唔『錦』養

哥基腳關節好易有毛病
Husky就好蠢
如要揀，可能柴犬好啲

我講緊我屋企嗰邊有兩隻阿拉斯加
唔係講緊我屋企有兩隻阿拉斯加
你話香港點養阿拉斯加 咁我咪舉個例子證明你睇香港真係有人養阿拉斯加

養哈仔

柴犬傳心師

西施

好想頭左佢

我個ex養咗哥基，覺得好麻煩，所以就唔好養哥基。

師兄靚波

唐狗。香港有咁多唐狗係 HKDR, LAP等人要

見十隻有十一隻都嘈到拆天
最撚憎芝娃娃，又細隻又要嘈

柴犬 夠尻

領養代替購買，繁殖場係地獄黎

柴犬世界第一，
傻更更咁，超得意

一開始都好似你咁樣

最後我都係順其自然領養

邊一個品種有得領養就養邊隻

建議養d智力高少少 例如牧羊犬
照顧得無咁辛苦
哈士奇呢d on9仔真係強拆專家黎
未落街就係屋企柯左屎